於武漢出生嘅明星：劉亦菲

叫佢捐翻幾千萬以表效忠先啦

明星

屌定唔屌？

唔屌